【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (48)呢鋪仲唔All in

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉

露營好感計算機

新手入門

點解唔係限定保底啊

誤中1001

我見你咁耐無開已經準備緊幫你開

Ka哥，公會員老

LM

唔係限定完左POOL都仲有機會再見

說了再見
才發現再也見不到

寧願佢限pool，起碼有個終點考慮追唔追，pick up真係痴撚線，睇唔到盡頭

其實佢上兩個月講話出個保底系統出黎，話對課金玩家公平d，然後出完一個pool之後又唔再有保底，真係當玩家狗咁撚

只係比較早入會

仲有好多大波妹未出
呢隻唔中可以等下隻

呢d野真係好睇運氣

你指解完任轉野係指豬年個icon?

係

好 訓醒抽野!
最好就一抽神器 收工

打到4-2 宜家幾好feel係差隻奶

親生仔根本就5星英

佢應該發現出保底係唔會賺到錢

大波妹長老

商會果度有幾隻巨乳蘿莉...

btw POST Template 係邊位巴打負責？我依家呢張係自己upload，麻煩佢改返

好多女角都未出，有排比D人J

全公會最早60，我一直有留意

feels good ,同埋我多左另一隻輸出
打得快左好多

親生仔係T0
計打手真係300連抽無一隻會勁過佢

個問題係pick up重要有機會擦柱嗰下先大獲，中五星已經難，見到個細路仔重要歪炮出魯特比三眼佬嗰d真係喊三聲

我呢2日見仲有巴打好似追抽緊佢
睇黎4星中想要既難過5

好明顯，但個問題係你應承左會有保底又只係出一次，敷衍下就算

呢個我明其他game 見過人地直播咁樣抄車
都係即時國際通用粗口解決

係，因為4星角色個量多好多，而且5星點都會有pick up

決定聽日更新唔上水了，估到會有好多平時唔露面但一有新banner 就會幾抽中個啲人上黎曬，非洲人表示難受

唔係話限定先有保底咩

親生仔唔係白叫
無幾多隻三原色角上到T0神台pvp pve打乜都掂

撐住，普通抽換pool咁多次都慣

咁你一係就一個月一限，而家全部玩pick up，你一世唔話隻角色係限咪一世唔使出補底

新pool就算，主要係有新活動打下冇咁悶

其實有無裝備推薦圖睇下？我有一隻40lv就放左係到，無資源升佢

希望大家聽日都有得曬歐

我果隻

121!!

對比性女呢隻限咁佢而家呢幾期出嘅角又配叫做限咩 咁都配嘅魯特比同三眼佬都可以升格做限啦

聖女真係配得上係限角，受之無愧
女皇大人好勁

又唔見親生仔做限

綺世其實好勁，係你地無人真係放資料練佢

我意思就係，佢可以加強角色強度，令佢成為限，而唔係出堆高不成低不就嘅角色去pick up，然後叫人抽

聽日隻角色突爆又係加血

你咁既裝，好難唔好打

Pve幾好 pvp就渣啲

隻野事實係唔錯，你要同聖女同級就無可能喇，但起碼超越9成三色原5，重要剋住聖女黎屌，淨係呢點都已經配做一隻限

起碼非火刺之流可比擬

高分場我未知，本身卡緊3400，而家上到41重係好順

都幾明顯係針住聖女黎出
你話官方冇諗過打死都唔信

有升綺世都唔敢係到貼啦

打pvp換套速頂裝啦你呢套裝比我隻卡琳夠秒兩次

127速都幾難生存

我就係夠哂慢既代表
靠鷹盾，席可-6打到上4000分已經開始

有隻5星用我唔會想太多
如果5星都廢既話我估真係bad luck 到一個點

第一round捉住啲暗拳 聖女 綺世黎秒

咁其實只要等佢再出多幾隻強度極高嘅嘅限 再抽都得啦
Buff舊寵buff極都有限應該未必有可能buff到去限定水平
除左抽卡面 平日嘅pick up我真係唔知有咩理由要抽

頂佢個肺iphone SE個MON細到我成日控錯人

其實攻擊角要啲人出左幾%先去抽 你睇火刺 啲技能加成低到

啲技加成%

你估個個都係你咩 未有資源升第套裝住，只係想平反下個個都話佢廢

其實綺世幾好 啲技傷加成好高下 但我呢隻真係無意去追

火刺同綺世我都係抽卡面 無咩所謂
但下隻完全唔對胃口完全skip得
我火刺綺世抽完一次都無用過咁濟 無咩特別地方需要佢兩個
用途就係放係倉庫度J

下隻雙aoe幾有睇頭

而家就係講緊，唔係是必要抽pick up pool，只係佢兩個月前講話會有保底機制，然後出一次敷衍完大家就算，而家不停出返pick up pool黎cap水

淨係個樣都已經值得追

今次更新都好無誠意

綺世打龍用唔著咩 ？做倉管咁慘

火刺就真係無乜用，升完放係到

我呢啲pve玩家有木刺夠哂用了 而且木屬pve比較針對刷女妖而我又唔會刷
而家最難嘅新迷又唔需要用到佢
Pvp我就唔知了 我都係得4200 4300左右就唔評論了 可能pvp好勁

我一隻水刺包哂打龍刷肥raid迷 有必要練多隻咩

我依加開始發展緊pvp 整緊套速裝比女僕 我諗住pvp開始飛走聖女 開始好多英克佢

我唔太會去打pvp 卡係4200每星期有幾百石補貼下就算
由於我都係得4200分所以我自己相對地好小就一隻寵嘅pvp面去評佢勁定廢
但至於性女 無可否認作為一隻限pvp pve我暫時睇上去都係一線水平

水刺打得爛龍10個盾咩，我覺得好難搞 我本身都係水刺主力，而家有綺世就轉左以綺世為主

唔係講緊開局咩 開局可以點勁法
水刺3技秒到對面最薄個隻就陷家剷 對新acct黎講一定順暢過木刺

你練完話我知點用
THANKS

有破防有加攻點會打唔爛

女僕一定4速2體 谷到上180-170速先有睇頭

木刺到上位pvp真係好出色 真心既 所以我先覺得暗mk勁

我覺得招3技好似岩俾速攻隊友
坦隊3個ROUND真係未必會死人

暗mk真心勁 復活再開一次技 高分段應該好好用
但4000分左右用水刺3技打最簿皮再全隊削應該係最簡單上分方法

我無破防英，sorry

沉默會番生唔到
所以唔知死果時暈緊會唔會都一樣無得番生
如果係其實都多弱點

都唔係嘅，起碼有神器系列，可以換下野

平時抽多左果D食撚哂

有破防有性女配隻水屬打手其實真係隨便打都贏
唔信你可以試下

我都係，食哂d4星3星

都好嘅，以後有個機會換返做有用嘅野，中到重覆4星神器都唔使屌出聲

得喇，我無破防呀屌 抽唔到暗斧

水桶槍是你的好朋友
大家都係理性討論下 無咩野嘅

聖女 水奶 破防 大力輸出 真係好鐵

之前好似見過有勁人奶都唔洗性女用回血神器
拎多隻輸出加快速度

上面d人咁多都黑肉盾

聖女用天青石pvp好廢

禾覺得唔洗

好似好勁咁 我仲解緊轉職任

updated

做乜鳩場場打完都connecting

屌你，果個咪係我囉

我都係

唔同用途喎，不過1516可以等咗食評出咗先

亞服15lv會收人
留id

屌係咁connecting 啲體豪比佢算

3個帳d光暗抽炒曬

正常

等七點接新女翻屋企

啱啱開哂7x箱, 竟然開到一粒金石

仲難過中五星

12體好唔抵

唔知delay幾多個鍾

準備一陣睇一班未見過既o上來曬命

會delay?

準備好見一個block一個

btw 成日喺到嘅老屎忽都日日曬光暗5*啦

大update = 冇delay
細update = 會delay

有點歐

lm被曬死

仲有好多隻角色都未練
隻隻上不成 低不就

準備好
1. x抽中咗+貼圖
2. 打report, x抽中咗新野, 第x抽中xxx, 第xx抽中埋
3. 唔出聲接直貼圖
4. 想抽神器但係抽到新角sss都未出
5. 新仔想問問抽到呢隻好唔好
6. xxx抽乜撚都冇, 棄
7. xxx抽乜撚都冇, 課多pack
8. xxx抽乜撚都冇, 但真係對隻新野有愛, 去買新ac

仲有咩?

btw 海豹們唔該俾啲創意

鐵扇up先黎中水大波

以為咁講無事咩

呢個時間都唔見結巴

Target down
Show Blocked User - 早妃

dllm抽30抽有光暗出呢隻 仲要唔係new

未俾人曬夠咩

佢應該真係棄咗啦 永遠懷念

一個月課五六千黎講 唔算好曬架啦

有咩慘得過抽到四寶？就係抽到重覆嘅四寶

60抽中三張神器
同新囡囡無緣

佢一心想中光暗5* 但就係點都唔中, 尋日仲要俾老屎忽連曬幾野光5*, 俾我就唔再番黎.

仆街開口中
一抽火拳

光暗無得追

誤中其他都要block

有啲料到

有殺錯冇放過

今次真係爆死

50抽中2隻5 2隻5星神器

Rip

又一個打report, blocked

廿抽未有料到 hold 1 hold 先
亞服15lv會收人 留id

岩岩再抽多十下中多2張5星神器

抽咁多嚟做咩

有運要搏到盡

鐵扇+中埋雙子 見好就收了

2百幾抽唔中 出左2隻垃圾光暗

從來無期望過光暗

終於中四星木奶
收手了

賣晒啲3星都唔夠換杜蘭月

有無邊啲五星/四星廢可以賣

想要女但怒出神器

自己曬自己 有5星人即刻收手

第一次60抽爆死

又有新囡囡

誤中粉紅頭

尼馬巴 我買完ac之後個帳依家咁

唔想抽呢隻

中木刺
係咪應該收手 定位差唔多

果斷skip

Pvp都唔勁啦呢隻
就咁睇d技廢廢地

呢隻根本刷靈魂專用

國際ser仲係不停connecting

點跟 要賣內臟

屌木奶

仲係抽唔到五星神器

我都覺，但我發現我次次都完全封鎖班友

刷副本可能幾好既

老細比次機會...

好lag

討伐果隻勁廿倍
仲要分身三次

我一張新角嘅圖都未見有定我之前已經扑哂啲人

好尷尬wo張野
依家好用既弓手隻隻都岩用夾攻神器

用曬d書簽 30抽一張5星都冇
不過中左大獎 水奶 收手

條女2招aoe
真係睇食評睇下高唔高傷來做人
夠快搶到先手玩全體破防既都重有計傾

你pvp見到嘅唔好俾佢有命出手

別巴你tg番我 無左你id
同你share個ac一齊玩 我依排應該玩龍珠多無時間理e7

求比我更黑既人

屌點解冇up都仲要比呢張垃圾我？ dllm

依家水奶變左大獎

自動嘛 又有小太陽
不過仲未抽到

頂住...

而家有得回收都算係咁
以前中左真係嬲到仆街

諗住抽角順手抽其他無pick up嘅五星神器
暫時個ac抽到而家都係乜係俾dps同補用嘅五星

好似都係30粉

可以 但我頂多都係有時暗就登入解下日任就停手

無所謂

感覺新英專打女妖10
克屬 再加克屬神器aoe

女妖10難打左爆2次分身，本身隻王低攻少血好撚廢
每次分身都沉默你而且唔可以打光果隻先
正路手動唔難打
係煩在冇得auto

60抽得個吉

痴撚線真係
之後光暗出汪達
屌 好想跟結巴棄

我既目標由頭到尾都係水奶
有水奶呢次應該抽都唔會抽

83抽乜都冇

點解你地次次都有幾十抽
平時真係咁忍到 ？

垃圾game 野又抽唔中, 想打下event又lag 都pk
棄game, bye

又有光暗了

大家都係去屎坑抽啦
Tap完就反轉部電話唔好望會好d

爭4xxx?

係呀 同埋新xxx 新xxx勁定nxxx勁

神器回召回

我同意

點樣

賣

新果隻
招大又型

屌 換神器原來得幾張可以換

打緊石抽 我隻nxxx未無用 2突

抽到得番170張書簽
留番下次算

大波妹已帶回家 等下隻鑽頭妹

7/2會換pool

無抽過120抽saved

你係咪指隻超藍格古達
可以同nxxx 一齊上陣

係咩 我見佢都係金毛架喎

睇黎遲D會出光暗版水爪

已經有啦

係
唔同名

咁都好啲
屌佢老母在出4星 史特雷手套

嘩屌正喎 我差4x同佢

提提大家 扇女專5會自己岀一次大 姐係4/5嗰陣放一技會即刻連大 屈到

但點解唔同名 變左超西xxx 舊就超xxx

cd緊呢？都出到？

出到

咁用夾擊裝+神器 無限破防

唔清楚 件外套都唔同色

我仲以為畫風唔同添

所以先話佢屈 但d裝你地配速爆？

btw 巴打可摸耳加一加你

邊套高t就邊套 佢技冇食速唔一定要速套

係專5 再用普攻先會放大

加左？

未 你id係咩

屌係wo 以為名search到
2025552220

出攻裝帶肥都得

加左

專4就放喎 唔通我睇錯

講得唔好
你岩

好明顯係用來克返水大波同埋性女

抽唔到都係講經

隻扇女女係唔係用番鐵扇 定用夾攻神器好

廿幾三十抽中新神器
冇女
潛一潛水先

夾攻for sure

一定係夾攻+速，瘋狂大技

隻新英感覺好似還好

最近啲神器都好似無撚用咁

無咩特別咁
可能前幾隻太勁

第9抽

其實係之前個d太屈者 不過佢出左咁多隻水屬角，今次佢出呢隻一次打殘曬，加埋個新神器，真係唔講得笑

我岩岩都中3星光奶

免費抽中寶馬
但新pool60抽冇新女

水屬廢的

而家新女可能秒到寶馬

有點誇

新神器 +buff攻+破防 +專5駁3技

你打到寶馬勁少血 佢分分鐘秒番你

你呢度都唔知要過幾多ROUND啦
仲企唔企到係度啊

我打PVP有時比人一RD打到殘血再秒番佢

第1ROUND出打技
跟住3野夾擊
一ROUND搞掂

返黎抽啦

3野夾擊

我講緊隻木弓企唔企到係到

會唔會有水奶Up
好想要

太睇小寶緊哥

頂

我次次PVP都留寶馬哥係最後先打 廢事佢殘血秒我啲野

成日用佢秒木屬

番老家龍珠懷抱了

3野夾擊加3把塵埃惡魔可以夾6下

幻影又有新女

隻新臭雞會當水刺狗咁叫黎叫去....

點解呢隻驚唔可以好似其他驚咁
5星up同時有啲4星up
如果想抽4星根本無機會入手
除左大量課金

咁快中左？

追擊

佢依排歐

活動劇情
5抽應下節
我好少可一日ALL IN幾十抽

係喎 有活動 我都未打

D運應該用哂
之後果4抽光暗FEEL到會4隻3星

算把啦你

依家300抽中幾隻靚4星真係好過5星開局

人有3衰6旺,無可能一世好運

唔洗用咁既方法贖罪 下次扮無事發生

可能係中埋今次先非呢

機率野係咁

如果KEEP住中我寧願D運用係早幾日中金多寶

每晚要水刺同佢對練

叫水刺食完飯好去開工
串過馬撚
十足十D濕鳩老細

我成日六合彩都係望4獎
但40蚊中過既次數一隻手數得曬

好難講

買左60,中40
又係幫馬會鋪草皮

唔知練d咩呢

好想要雙子

想中神器多過人

利申2樣都冇

無賭依D好耐

抖M....

又有新角色

究極大爆死 等我黎安慰各位
180抽0 5星 4張新神器 3隻4星英
光暗有3抽 2隻汪達 1隻暗盾

完 唔想再講啲乜 專心打機

依隻幾型喎

有啲似犬夜叉

禾刀角

睇套衫 睇個髮型
會唔會係光暗水刺呀

要留番D光暗抽了

真係有啲似光水刺

為防止劇透 我cut左對話

呢D大小姐角色最後都多數俾人調教到做肉便器

可以一戰

隻驚無人玩
無人上黎曬圖

俾你再講多次

要出手了

我想曬都曬唔撚到

佢一講上面就有人貼左

預左架啦 一有新POOL實有海豹

前面果幾頁一早有人曬完就算,
不過冇上次咁多

聖誕個殺手大佬正過呢隻

見人中5星係開心既

。。。。。。

大叔控

我宜家應該參加活動停主線先?
見佢有新活動

你老味個支線劇情竟然要我地親生仔做經驗包

換哂佢D野先

其實點解叫佢做親生仔

好3q,我換左950一陣搞搞佢

買唔買個神器pack好? 想博下雙子

買

same here
抱住抽雙子，塵埃既心抽左最近兩個pool
結果水大波同扇女都係10抽中左

成班刺客冇神器用

3抽 新火刺 重複

唔建議,遲早可以用粉換

我塵埃已經21lv

頂係wor, 掛住抽唔記得多咗呢樣野 唔該哂

你要賣走180個3星神器先有一個5星

有無咁易中5星

難。大把3星勁

今次up好似正常左，幾十抽中到5星英 上次100抽都食shit

想知冇水奶/木奶既巴打
打raid會唔會落巴思克

我呢啲非洲人課完都係得堆垃圾3*神器, 180唔係好難, 反正今個月冇得換

10抽算 唔追

5星同4星都唔少廢卡,其實真係唔難,
況且非洲人3星應該突滿哂

why not both
買完神器包 然後炸左佢做粉

光暗抽黎左第3個坤特

發覺依到真係算多人解答新手問野 隔離個post問完無人理

無意中試到我呢隊咁既閪野竟然可以auto 龍9 我都相當之安慰

右邊收埋哂D英

事但啦無角色好曬

屌

起身 爆抽

但你本身有無先

祝何巴 夫婦和順

大大個new字

sorry唔識野有怪莫怪

150抽，無5星神器，屌13幾抽先出5星人，出隻3眼佬比我，真係開口中，尋晚我先係到話唔想要佢

關巴算la 過左去既由佢過去la

唔好咁啦

遲到好過唔到

我用左3隻三眼佬做五星肥

但係中個個唔係佢

係咩

笑撚死

停唔到

依家D歐洲人會唔會太串

你問得呢句姐係代表你新加入呢個post

矇頭照用啦

成堆廢初5都叫串
有得揀 邊個想中三眼佬

三十抽 中了

btw打哂個活動劇情,好想知究竟條女點解可以咁勁
佢咁有自信1打1可以羸哂所有人,究竟佢受過咩訓練

升到SSS?

成功阻止一場家暴

英雄30lvmax 咁我下一步係用狗糧升到3星比佢食?

嬲到我仆街，右邊人仔出呢條撚樣

今次個pool好踢歪哂

3星升4星 三隻3星狗糧
4星升5星 四隻4星狗糧
如此類推

但d 2星狗糧係隨機每一關都會掉?

YES

我都打完支線
個長髮白頭佬立繪識郁

女版濕婆

主線同活動跌好多
另外有隻叫幻影既野可以入手
銀幻影一黎就係2星MAX

圖片寫住new 水大波果時抽左幾十下都冇 就留左30抽抽新野
點知中番水大波

好過咩都唔中先

30抽就SSS陣

一隻咋

50抽得一隻卡林

咁中隻有用既算唔錯啦

卡琳都算係半隻5星

場家暴仲未阻止....

中咁多4*仲係1隻水奶都冇

我想要隻卡琳到呢家都重未中到

我反而想抽火槍到而家200幾抽都冇 mvp係4星木狗

120抽0神器

我食左隻卡琳用黎升BB卡琳陣
諗諗應該玩雙卡琳仲好玩

其他人永遠中自己想要個角

好似唔可以一隊放2隻相同角?
btw我都食左隻水奶升水奶陣

BB卡琳= blood blade 卡琳
即係水暗同場

唔錯唔錯

諗起吉川巴 呢排佢無玩係咪課到家暴入左醫院

想買多個初始返黎玩
買咩英好

拿爭唔知兩隻定三隻姐 習氣

0神器咁慘

我反而成日中卡琳, 好似上到A, 但係冇裝俾佢
想要隻水奶打raid

120抽4隻仲想點 邊慘

又買

我寧願要光暗神抽

集氣集氣 將來歷史會記住你

直接買個有2~3隻光暗5* 唔怕上黎俾人曬

我覺得做人要知足好d

卡琳有裝就係5星角

人地未出技能系數我就抽到sss 一陣成隻火刺咁就仆街

就係見咁多4星角有裝升到6星之後都可以屌打哂d 5星角
搞到呢家唔知谷親生仔好定暗槍定寶馬上6星好
好難諗

係咪我非洲人諗野唔同d
其實我覺得性女夾新火刺都幾好打

火刺SSS苦主

有冇巴打有練火拳貼d裝黎睇下？

試放亞服暗拳AC (自己玩緊小號)
54RANK 買左等級禮包 60LV會有光暗抽
角色好多抽左番黎未升 唔怕買完番黎冇野玩
深淵打到第50層 大把獎勵未拎
迷宮打到尼克斯特的聖所
有意留TG

火拳只係陣形肥料 無他

有冇人試過大小姐招1技陪率幾高如果唔高，個技能組配弓手好雞肋

你驚家暴好過啦

打raid平平 打pvp平平 打boss平平 係刷野快 咁一隻野咩都平平 你知咩料

我要練一隻出黎屌打暗拳

有水刺既話卡林好似冇乜用

卡琳都屌打暗拳

唔明2星材料點樣變3星
我手上有d寫住2星max 但無得咁升級黎食
勞煩巴打教教我3q

企鵝無得升

唔同面向wor
水刺係帶肥
卡琳係打王同pvp

oh唔怪得知無得咁,所以我要用主力帶d2星兵仔升等做材料?

+1

2星max禁升級 食兩隻2星(1lv都得)
你會唔會係配左d肥入隊呀

2星材料要食兩隻2星（幾多lvl都得）就可升3星
你果隻係咪企鵝黎？企鵝用黎升經好似唔得
一般會升幻影因爲容易升d

卡琳連2下應該秒到

我一早話暗拳係垃圾

企鵝 ,宜家有d明
即係最簡單非企鵝2星滿等先,再食2隻lv1 材料=3星?

係，何巴請三思 唔想報紙見到你

究竟擁有卡琳係咩感覺

有多一隻倉管既感覺

其實我唔明點解可以秒到暗拳
再動唔比反擊?

一下打萬幾咪秒到暗拳
大部份都唔過1萬血

光暗要自己中光頭先爽

抽中就係

ok宜家大致上明晒,原來新手百問有寫(睇完自己都唔記得)sorry

我用2技打啲有裝暗拳 4000幾第一下 比佢反扣返最多8000到 之後直接爆大 10000-15000不等 有破防就唔洗睇一定死

今日咁撚lag 呀

屌 出5星出隻泰溫比我

如果佢反你萬8點算

d 台仔都好興望住d網黎買
我好奇既係你只要出得起錢佢地d account 真係你要咩有咩

未試過有咁勁裝既暗拳 反我7000-8000都好極限

卡琳比人反8000都未死

依加pvp上火刺10%血夾埋都差唔多萬血

點解張新神器要限定俾弓

90抽第1隻5星
第3隻啦屌你老母

5星裝一定限職咖啦

俾人反過一次萬8有陰影

奶呀 屌你大奶奶呢 我玩左2個月到而家一隻奶都抽唔撚到

呢啲暗拳要用我隻暗兔秒

我想問下五星3s要抽幾多隻

食5隻
前後抽6隻

爭兩隻 上啊公介

想問問你地講嘅夾擊神器係邊張?
我見有一張加自己, 另一張加隊友

新手武器個d 求其升住先?
有無話+幾係比較抵?

補多兩抽中埃及佬
點解唔係寶馬哥

每+3跳一次副屬 通常都強3既倍數
唔記得前期深淵定迷宮有把好好用既T2紅裝送

求其升住先
好快就用唔著

10抽誤中三眼仔

光暗又見到光頭佬

迷宮

深淵送T4-T6吸血套

唔好亂升 會唔夠強化石
去找迷宮裝黎強

唔該巴打,我keep住資源先啦咁

今次活動無傳說催化刷

口一
咁就冇左一萬石

但你可以帶隻臭雞番去做肉便器

今日睇返卡數 追性女仲用得多過去旅行

依隻先勁 配defuff神器
2招範圍技

原先諗住抽完身上D抽就算 點知佢大技玩機戰 咁就all in左了

其實公仔佬之前唔係話好勁既咩
點解呢家個個都唔想見到佢

用落感覺如何?

公仔佬

his face his fate

ok i get the point

未升 但係打劇情10黎計佢都用技用得幾多下

呢句真係好大口氣

完全係我心聲，話之你幾勁，樣衰就唔想見到

我都cap左呢張圖
好想知佢憑咩咁有自信 雖然暫時真係見唔到有任何對手係打得羸佢(除左魔神)

最後一階用石版升算 唔想真.家暴

隻驚故事上邊個最好抽

有冇巴打課左神器包

想搏下中唔中雙子

一陣準備人生第一次all in 950 希望有個普通結果
好能驚

唔洗驚,巴打你慢慢就會睇化

10抽？

搏盡

冇你咁rich

無話唔勁
PVP成日俾佢反CUP
不過我鐘意寶馬哥多D

抽中咩

親生仔讓賽咋

等大佬REPORT
想知張卷易唔易中5星

30000

咁大口氣捉佢返屋企鞭打到聽聽話話

成個愛莉咁真係唔屌唔得

9件中3件五星

我又買3個先
神器突破效益高過升陣營好多

小生意気な維爾蘿娜

8抽有7抽係我抽，全3星
1抽朋友抽 新神器

睇黎我真係非限勿抽

個包幾錢？

真係1on1條女第1回合已經俾暗親生封咗技之後慢慢玩

398

Thx

請問宜家點組隊好,3q

首先要睇你組黎打咩
練左隻帶肥既先

睇條時間線，暗親生仲前過木親生 有故事

未過10-10?

水刺

未啊我玩新手玩左唔夠24小時
都係聽巴打講話叫我抽住先等多d人物選擇

原來琴晚係抽中水大波

睇黎10-10會中埋好野

第一隻角，當然係升你最中意嗰隻

除非睇評分真係太低(例如火女主)

木弓 水大波 席德 海茲就將就用
加多幾個大 腿打唔過就抱大腿 理論上唔會卡關
打完10-10就加入刷肥大隊
Btw見你好似無奶之後應該會有啲難玩

有新仔

新手嚟講，推圖重要過活動
推圖過10-10唔難，組隊有坦、有奶、有輸出就得(用奶做埋坦都得)
3星木盾係好隊友

多謝1031巴既預言 ,但望落去我好似缺坦tim
如果唔用主角做坦用3星海茲work?
定係我用席德放係坦個位,之後再調整?

國服lihkguild有一個位有冇人想入

我想入求收留
corwinyy

冇坦用奶或者用火男主，其實男主唔差
過渡用住先冇問題

added

用3星木盾
點解唔明男主要用木盾 未轉職嘅木盾喎

你咩名?係好友個度 ok左先?

其實男主一d都唔差

前期男主我都覺得其實唔差 可以用得過

ok join 左了唔該理事長

咁唔練咪永遠都轉唔到職

三個神器包 2張5星 但計哂45星都無隻勁

咁即係我坦用往男主先?
補血用3星隻海茲定水法?
同埋聽你地咁講席德根本唔換走得
即係輸出水大奶同新英2選1?

練完佢都轉唔到住啦 10隻40銀狗+800pvp points
新手而家係都換左果幾件pvpT5先啦 過一排就無得換

睇成就要求再決定用咩寵
之後再抱條大腿 搞掂

首抽係咪抽到水刺就可以開局，火斧有冇得諗？

棄game 平放亞服
暗拳水刺木奶 放900 有冇人有興趣 只求放出
放心唔係科技ac 可以比入手記錄你睇
有意tg @mldd95

水刺多用過火斧

900

都係嘅

即係點都刷到水刺先開局喇

想換番小小錢課其他game

尋人

最好一定係一奶一刺 水奶>火奶 水刺>木刺
之後第二我覺得開木奶仲係好過水刺
因為係無人保證到你之後一定抽到奶嘅情況下 無奶後期你基本上都係咁先
畢竟你有奶都可以用人地打手刷肥

深淵80層有無人唔用毒弓過 ?
我想知唔用毒弓要磨幾耐

曾經我都嘗試過往水刺加 水/火奶方向刷，但刷極都係得水刺

係唔簡單, 想當年我6開刷咗兩晚先有3個木奶+5星 account

我希望借好友過到關就算
但奶堅係缺緊

水刺已經係上上之選啦

你地講既水刺係邊隻?我見有隻男

咁如果刷到水/火奶 加任何一隻5星係咪都應該妥協去馬

30抽唔中

或者木刺

最好都係上面咁講水/火奶 + 水/木刺
我自己就木奶+火奶開局, 開頭刷野係慢啲, 但係咩關都打得下幫咗我唔少

睇邊隻 有啲癈五真係送都唔要

我計漏左大火斧 水/火奶+水/木刺/大火斧都開得 而且算係靚開局
大火斧用到中後期都唔差

無聊1抽靈藥就收手

等睇暗拳ac跌到500

有冇新角食評？

正常就未必嘅 好多巴打係度放帳都係想益下自己人所以睇落先平左
實際出面個價應該無咩點郁

62層打隻水刺打到火都黎
成個倉全部奶普攻都會上異常
局住 寶馬 暗槍 聖女 3星光奶打
王關留一隻小怪比光奶普攻
佢老味隻光奶成日夾攻隻王仲成功上異常
哩關冇水奶/木奶係咪唔洗過

大火斧俾埋套免費吸血裝真係好好用, 可惜係蘿莉,如果唔係我會升佢上6星

奶依啲野 抽下抽下就有

我一開始都係咁 玩到第四抽光暗先有第一隻奶

留性女2技解 性女有靈藥就帶埋靈藥
又再次証明水/木奶嘅重要性

死臭肉便器抽咗我差唔到100抽

進度唔高既 千幾有交易

即係有4-5星奶即頭連盾都可以唔放
其他位放晒輸出/sup都得?

啲奶仲坦過 坦

1.隻驚奶=坦
2.係

咁睇黎我宜家都幾大獲,缺奶
我用住男主升上去4星先?

我玩咁耐除左首抽木奶之外咩奶都無見過

相信自己嘅運氣吧
下個10抽就有奶無就再抽多10抽

主人物43lv 有4隻5星狗 就進到1隻6
暫時得過左普通10-10
個月包仲有幾日 有冇巴打有興趣

呢排咁多暗拳仔都棄驚

笑什麼,你也是暗拳

$100

我都放

又一個抽到傻左

暗拳=棄驚英

但我仲留底緊陪大家光暗抽

暗刺帳300蚊有冇人岩？
Tg @neymarjrr2018

因為3隻強奶都係計自己最高HP回血
所以當你放滿6件血裝就會又硬又回得

BTW,我岩岩先過左深淵80層又有4抽

繼續玩

咁我宜家唯有用住男主先?(上埋4星先?)

抽哂佢

第4隻火法

留番今晚抽

唔夠打你咪上
好彈性

玩番龍珠真係心理平衡番好多

又黎5星

係咪平衡完又可以抽光暗

終於到我歐返次
15抽中咗

唔係 今日無入過GAME

恭喜

好波

以後大家都係歐洲人唔洗互相傷害

成個po得返歐洲人

我未係

依隻好j

又話睇定D

點知個個都抽

太細波

睇定D睇下抽唔抽到SSS陣

咪臭係

細有細玩 大有大玩

都會搖喎

邊Q個將光王調到去9.3分

返左公司 要教到部手來最暗黎玩

一早話勁
之前成班抽到係度DOM哂春

依家開始依個post由歐洲人管理

不嬲都係 長期掛機

我都係番非洲先

依期你最歐

如果佢唔係偽娘 我都想練

抽中左個feel好興奮完全合理
係幾好j

下個到你地

外出工作既我 唔慣

得我一個190抽0 5星 好野好野

20抽唔中
唔追

之前話練光gay個個巴打練成點

今個pool抽咗190抽?

依個pool都190抽

練到50放左係到 冇裝比佢

仲諗住睇下食評

依家暗槍卡琳6星左, 下一隻升性女先定係鷹盾上6星先
如果想AUTO龍9/10, 鷹盾+性女+卡琳+水大波夠唔夠做, 好多英但係冇資源升佢地

呢個pool都咁多抽
隻驚點執

女啫...呢個無左仲有下個

慢慢玩
水大波打龍

呢個陣9應該夠auto
我覺得睇你裝備而決定上邊隻6星先
邊隻爛裝d就上邊隻先
反正你兩隻都要上遲早

又要刷多套速裝比條新女

你尋晚先話要練光女僕

光女僕食左聖女套裝 180幾速打pvp除左打親生仔有啲難搞外都好輕鬆 親生仔真係on99

咁快放番出黎
說好的練成最強暗刺呢

係賣出之前我仲努力緊

我未係喎

今日係非洲人最黑暗既一日

掛住沖龍珠無入過第七玩

4點等新物語同極限z

我見XXX都有極限

係 仲要幾勁
但我得一隻冇突過

今次唔知算唔算歐番次

光暗？

我係隔離pOST見到D人成8隻 CLS

之前打算升親生仔，畀咗幾條參佢，之後抽到暗親生仔 ，升邊隻好

好似木嗰隻勁過光暗

開嚟見我地

光暗中4* 我已經當係歐

食左蔘, 梗係照升木親生仔
暗個隻一齊升但係唔好花太多資源住

中咩 暗熊？

鷹盾仲未用得住, D裝未整好
如何係咁就應該上左性女先, 冇咩沖動去升爆性女D裝

好，咁我升木先

邊個好d
如果博埋30抽

3隻有兩隻歪咗木奶同寶馬, 4~5星卷中粉毛.

不過比多少少買d多5星

暗女主, 一直都想要

咁就3 5星

暗女主 睇貼吧係最高攻

AUTO 龍10差D乜野.. 我冇咩英上DEBUFF, 值唔值得升隻出血忍者換走卡琳

水大波係指綺世？

光王痴線佬

突然多咗幾隻依家真係完全冇裝用, 慢慢玩算

好似係

有冇新英食評

不如買我個AC仲好

啱啱推咗光王子上6 而加隊嘢係 舊火刺 光王子 火奶 鷹盾
光王子生存能力癡咗線 每3ROUND1個1/3血盾 每4ROUND一個全隊奶+恢復 可惜我未有法師debuff加傷神器 如果唔係我都想去好似reddit個光王子咁一拳打爆10層女妖

對脾好正, 要zoom in黎品嚐

試過畀佢秒

但你個ac貴

15隻原五 12定唔知14張5星神器喎

但係你唔係初始進度呢
深淵都打曬 無咩好玩

幫你爆埋機都咁多意見

有啲咩係冇用賣得？
有咩3星神器又係冇用？

差練度同裝備需求
值唔值我就唔知了 兩隻都冇

請教下我宜家如果升男主坦做4星,咁隻3星水法係睇情況做人?
我驚晒左資源好大獲

邊隻3星水法 水爪?

屌 咪撚提 190抽0 5星 4張新神器 3隻4星
光暗抽 2隻汪達 1隻暗盾
真係唔想講野

美斯提彩

今日唔睇post係正確

新英出技得個樣 波腳都冇得睇 夠晒快唔吸引

今日好似唔算多人曬

我等下隻限定先抽
呢隻skip左佢算

個格仲係臭雞個隻

我覺得新神器>新囡
暗盾都勁呀
利申 30抽0 5星角 5星神器

下隻好大機會光版水刺,live 2d都做埋

火屬？

無野了 光屬

你唔係有綺世? 唔洗升水爪啦

老老實實，抽左都有排未練到佢....
前面等住練既英條隊同排公屋果條差唔多長

用夾擊神器 4速2爆應該有一片天 啲人話普攻直接打4%最大血量 加爆傷有加成

亞服15lv 會收人 buff長開
留id

無補

用朋友啲奶啦

係啊除非我抽到你地講d4星奶
唔係既話我都無位放

用朋友d 角既話幾耐reload?
得既話睇下有無機放埋水大波落去

終於過咗59 最後3隻support+隻木刺

你用水爪當補用?
奶唔起咖wo

重登就會reload

卡左咁耐

依咁又唔同講法了

上次差啲過, 之後激鬼氣冇再打過

其實暗熊洗唔洗餵人蔘

迷4普通都要2個指南針

咁你地係2日先打一次？

2技

用葉/石換其實抵唔抵？

入面D野唔會復活 搵一場打2隻王就夠清哂
而且你未必每隻王都夠打

我要今晚先入到
有冇得留個位

我就記得明明之後我地卡同一層

依家卡緊65

我都卡左成星期咁制呢關
仲卡緊

多謝2位巴打借奶比我用,我估有排用

C巴 你想用水爪當奶不如升隻書記好過啦
仲可以解尤娜

宜家聽你地講有得reload 好友奶我直接放埋隻新角落去算
主角就見步行步

唔係三技優先？燒魂可以無視抗性上破防

等我做定心理準備先

加油

有 我都收左幾日 無人認頭

左上左下？

咁樣有冇機會過到普通？

咁我宜家係盡快950 再抽定等限定?

呢個池隻野你都中左 唔洗抽落去啦

2,3都要

ok 3q巴打

我覺得左上右上比較易打

呢d卡關係咪當每日3次挑戰咁 打下過到就過

我覺得右下易打D
最難應該左下?

新手只可以打左上

2技升完加好少又無強化隊友回避又有排升
我仲諗住升完3技減cd就升暗拳

會長大人之前都上黎講過
1樓亞服公會可唔可以加返rebirth上去

右上其實知佢點運作應該唔太難
佢有兩隻無限血既沙包比你中左debuff個時用
一打到40%上神獸消魂就過到

左上只係沙包
2個ROUND殺第一階段
之後暗兔開火秒第2階段
然後再暗兔開火兩次秒第3階段
你輸出夠仲無腦過其他3隻

我意思係一入場淨係去度左上

係 過唔到左下淨化可以拎葉同錢

首先要有暗兔

sorry

哪有暗兔

ok

無暗兔咪用親生仔
單發唔夠暗兔但計DPS分分鐘高過暗兔

唔該哂

作日望左人地d 親生仔片,好暴力

有無人覺得今次個活動好難出催化但好易出狗糧

從來無活動催化易出

所以第一次剩係打左上先？

打右上最好落返隻有AOE 技的

之前刷極唔出

聖誕活動果陣我一日一粒虛偽之心
刷左4粒就收手

今次係咁出blazing rage

首抽咁樣o唔ok?

老老實實,你免疫都無隻仲要夠膽落2隻打手

下 過唔到可以淨化架？ 我以為要買特定野先淨化得

你1-4果陣刷左咩

睇唔到你原來第27次
咁好收貨啦
兩隻都幾勁

■ 其他

- 考慮到新手玩家，「王都亞茲馬卡里思」的普通難易度在第一次入場時變更為只能進行地區1。

✓ 消滅地區1首領「捕食者阿拉哈坎」時其他地區會立刻解鎖。

自己入場試下啦 死左唔會扣compass

淨化照扣卷.打唔過咪淨化住先
無蝕底

係咪要水奶？

屌你老母

屌 洩左好多錢

用毒弓啦，幾round 就收佢皮

有水奶我都唔敢落兩隻打手...

我成個星期得一粒

見到有d玩家都係借好友奶過10-10
宜家做人有反小小自信
呢獲真係出外靠巴打

我到而家都未打得贏隻王 屌你老味難打到 得隻巴斯克可以免疫

想快d過10-10既話
借左勁既打手輕鬆過到

淨係毒鳩隻八婆？

水晶>光狗>八婆
*毒弓留2技破隱身
*帶-cd神獸

我全部3星都賣，反正唔會用

有幾件好勁都唔留 ?

邊幾件3 4星要留？

用哩隊KO 晒4隻boss 同埋女王，其實夠練度同埋睇晒D 攻略就過到

無留到呀 平時都唔用

有聖女就玩三國無雙
無聖女就玩dark soul

呢關我都磨好耐

睇返肉便器扇女啲覺醒
全部速同效果命中
應該唔會好大力
仲諗住終於有範圍打手

無火水木奶

新女裝rosa，加修里裝提籃

係呀，一定要常備AOE(全體)技，佢一隱身就出，唔好畀佢隱身出大技

4星拉茲幫到你

打手:白日夢
奶坦:燭台
特殊英如暗兔: 古劍
raid毒弓專用: 迷宮
其他自己諗下啦

仲有 鬥鬼 勁到仆街

已經用緊 性女 木拉茲 暗斧 暗槍 練隻修里再試試

角色評價條鬼佬link
隔離張worksheet有埋神器架喎 有曬comment

三星神器有d係有用
建議check清楚先好賣

同埋拉茲始終取代唔到木奶個角色 木奶3技解debuff兼全回 1技burn又係全回 拉茲好易炒車

好多人都唔睇..我自己偏向做資料搜集先玩
心態唔同

對其他五星無咩興趣
用完巴打d親生仔之後

3星果D我突到30 就賣哂佢

唔賣都賣左 由佢啦

wa 呢個up 個角色好靚！
抽爆佢

認真 諗諗佢

唔啦 想由零開始玩起

從零要爆肝先有可能追返一半進度，買個有進度的可以馬上就打新Raid

新木弓差唔多無限AOE破防
好鬼勁

有用既都會升上去 你淨係突完招技好低lv

鬼老扇妹出左食評未

抽曬全部石。。。最尾尾二果抽終於中到新角
升佢做刷肥有冇得諗

我用緊夾擊神器 好淫既 刷緊套速裝比佢

好似通常即晚定第2晚先有個初步食評

本身冇刷肥角既話 有得揀咩

屌你老母，59層對面隻火斧又拉條又破防，暗斧又夾攻 打條撚

有咩用咩,根本無選擇lmao

團長你都未過....wtf

果隻仲係戰神版本好仆街

我夾擊卡比火鎗 諗緊比搖籃佢用 到時就可以夾到2046

返工撚表示無時間肝呢隻閪game

仆街到爆，係neff就一齊Jeff 啦dlch

暫時用落幾好 招一技打王勁到 2/3技pvp都ok

用神獸爆佢幾下 殺左果兩隻海蛇先

217抽：1英5神器

217 又一個家暴既數字

217??? 你唔留限定?

抽到手都痛，仲係未抽到4星火槍

我就係咁打，但好快比佢地夾攻 拉條拉死

只有係打機課金既時候會覺得冇囡睇住你洗錢係好事

抽到失去理智，反正0課鳩儲

咁想要火槍

乜都還返晒

我都未抽到火槍, 好撚重要

無加速

升爆技拉25%真係好爽 爽到我驚佢又會比人斬

火槍>>ALL

國際服有無公會收新手?

之前我都係打剩小火斧同暗斧
但一下夾死隻奶就

毒弓mvp啦唔洗諗

鷹盾

有人用毒弓直接打都得

夠力秒對面小怪又得

借個隊黎參考下
我大火斧、暗槍、性女 同 火奶

奶x2 毒弓 是旦一隻打手
r1 先殺2蛇 再親生仔 後水晶存魂
r2 all in 暗斧 試多幾次

毒弓最好7k血 55命基本野 速有咁高得咁高

感謝

都係要睇運
下下打同一隻幾多血都頂唔緊

對面好撚醒 成撚日專打一隻

今次活動無傳說刷 應該揀d黎換算鳩數

睇緊人地直播抽,見人地狂咁都會中隔離英
呢刻我明白個難度都幾高

隻隻弓都用夾攻神器
其他弓手神器有乜用

得咩

光定暗既水刺？

最後4抽光暗爆死哂

我睇緊直播仲刺激係咁入錢,終於中

睇過

今晚升埋60又一抽光暗

得一隻暗熊，中過

有4星都叫爆死

歐洲人係咁架啦

中過的暗熊＝木熊

想買

買啦 幾抵屌

加少少錢買隻光暗五星好過

抵到喊
性女 花枚
親生仔 雙子
已經一隊2隻core
加暗槍 鷹盾已經乜鳩都唔洗抽

光暗5星真係抵買，無得追的

俾啲自信就中到

見到好多都科技號
同埋座底都幾舊水

有冇巴打有玩鈴兒 心思思想升6星

自信歐皇

個啲買嚟俾人BAM
你課一PACK都幾舊啦

光暗5星可遇不可求

你地講個隻鷹盾係要自己覺醒反黎定抽都有?

抽完三星再上50lv轉職

已經叫佢留左
返到香港就入錢買
30抽追隻咩好

今期啲活動咁撚姑寒

輸出 你都係練暗槍親生仔
我會建議你 水奶/木奶/火槍/水卡琳 呢d都核心英

追臼齒俾暗槍

global lihkguild 開buff plz thx

條新女招3技真係好撚求奇

唔肯定有無呢張 因為係唔係開game就有既卡黎
但提提你 3k攻暗槍 打raid用白日夢同水龍女卡既輸出係差唔多

新英其實幾勁
三技升滿有80%AOE破防
儲滿五專精又放多次
一技自帶白日夢 PVE評價應該唔會低

頭先一無自信無去廁所就炒左

抽到先係贏家

深淵73隻石像點打，好高傷害

毒弓

唔抽 反正會入普通池
等下隻限定就抽爆

忍唔到手抽左十幾下

渣架

笑死 果頭唔抽一陣就忍唔住

我認我jaga

恥笑開始

不要再說了

請盡情恥笑我

唔夠十分鐘就反口

咁就打倒左10分鐘前既自己

我真係好犯賤 要斬手指啦

新木弓原來出招都會震奶

水卡琳升邊招技先好?

射爆

我試過擺光敏 木奶 修女 毒弓
唔夠力秒果2隻仆街補血樹人

用破防神獸試下

試多次先

我就咁用火蘿+破防神獸掃死哂

用-CD神獸,直接打BOSS上毒,毒弓要大約160速
係兩雙樹人回血前上好毒

下個post頭唔該

做這種事對你有甚麼好處

快d抽到打破宿命

要儲石 不了

每逢出新pool又可以binc

都抽咗十幾抽，橫掂都係喇，抽埋佢啦

留名等睇10分鐘後

你帶隻控場喺補血樹人回血果round暈/挑釁佢就過

佢嘅決心只係維持到九分鐘

草扇女:堅持到10分鐘算不錯了

咁撚正 十分鐘已經好好

希望下次新角係仔 咁就可以儲石

貼吧講唔係打4%
係7.5%

男人忍唔到十分鐘有啲渣

谷撚左大耐要大爆射 差唔多啦

7.5%

扇女著吊帶襪交叉腳咁企真係好正

好似有光暗水刺

但你打左空炮喎,再接再勵啦

其實中左其它 低調唔講

好勁

光暗 咁就梗加唔使諗

請問神器個d 係唔用就比主神器食定點?
同埋一樣跟角色咁樣養肥先食?3q

冇火槍打石都爽

7.5%打十幾下啲BOSS咪死

而家就無用既神器就賣 有粉換其它神器
一兩星就食

我唔無真定假
但新角打深淵應該幾勁

試緊 32lv普攻打木精靈8爆擊出五千幾 175%爆傷裝
呢隻係一隻好農夫黎

好撚變態

我都睇到呆左 唔爆打二千七 先得果8xx攻

22抽中咗

打RAID應該好勁
好想抽又無保底 都係算

但係D二三技打得千幾

真係？

真 練緊4星木奶
下隻到水卡琳 有英都無資源比佢

上白日夢會唔會好D?
定夾擊神器

之前咪有條片三星火弓爆七萬既 同一個logic黎都係最大生命值加傷 但係佢係普攻

而家有裝爆萬七真係好閒
不過新英有AOE破防 好似好勁
等鬼佬食評

如果要追狂普攻一定係夾擊啦

剛才不小心把一個數字打錯。拋棄reddit解包4％結論。我自己測了下女妖10,723攻擊161％暴傷打女妖10暴擊4009血。女妖10max血量54392，防禦1278（利用同一人物破防前後傷害算出來的，親自實測）。
4009的傷害，在防禦減傷前，等價於4009/300 *（1278 * 0.3 + 300）= 9132點傷害。
套用防禦公式之前，攻擊力造成傷害= 723 * 1.871 * 0.95 * 1.61 * 1.1 = 2276點傷害。
因此根據敵人最大hp等比的傷害量部分為6857點傷害，6857/54392 = 12.79％，也就是在計算防禦減傷之前，造成了12.79％的最大hp的傷害。
此時12.79％/ 1.61 / 1.1 = 7.2％，也即扇子妹1技能敵人hp加成的傷害量係數為7.2％，可以暴擊，但是不確定是否受攻擊buff加成。我這個數字是7.2％，按照reddit的解包數據是7.1％。
以上數據中除了書籤交易解包中的1.871*0.95的係數全部為實測係數，女妖10被動也均未發現有任何減傷被動。

人地70k ching

果條片係火弓打70000唔係17000

當我無講過

我隻火蘿得6w4
D裝唔夠靚

Combo 勁靚
3>2>1+3
係個過場勁hea

係都係睇佢 啫

完全冇
比盡b

成個造型都好靚

水大波有D都冇得

你比著性女不死佬同水大波比都hea 左勁多
前三隻有全景彩繪

佢果個7.1%最大生命仲會接受爆擊加成

好正

d角色轉職有無話要咩條件?

可惜打唔到火龍
唔係我應該會抽爆

有 50lv去轉職到會講
有排你做

我抽爆左啦 過兩日比條女都抽爆

快d抽

唔怪得你地唔建議我練隻鷹盾

呢隻專打女妖
兩個aoe

我覺得pvp都有啲潛力 升爆再講 未有裝

新手唔建議一開始練鷹盾
因為解轉職+升技能樹有排刷
用暗槍先啦 三星戰神

我今朝都j咗 淫到

終於磨死條仆街

吊帶

7.1%再加神器 一下打成10%

有特色d 唔好練暗槍
你親生仔 水刺 水大波 木扇

無理由用隻免費公廁

岩，我都無練暗槍

睇睇下呢隻有機人手一隻
Aoe 破防加埋321+3 個combo 太離譜

佢好似得親生仔?
暗槍我都係轉完職無理過佢

抽唔到唔想追

新角有無機刷肥

冇人用鈴兒 ？

PVP見人用 唔差

有性女既可以唔使升

隨機buff太唔穩

我覺應該神刷肥角來

水大波,新角 now
1031巴講得好,我唔係咁想跟大隊(暗槍係幾靚)
希望後面中隻奶補下位
老實講通街都係複制人好似唔係自己玩咁
我見隻男主無人升tim

夠肥既
3技1關
2技1關
1技再追加3技打大佬
再普攻磨2rd

升男主

傻啦
人人都練嘅英問人借就有得玩
練無人用嘅英就可以自私玩

例如魯特比，光斧

升男主會後悔

咁升下先 無刷肥角

男主同水槍兵一齊用好勁 算係三星勁旅

有道理,無理由會推我去死既
新角用落個破防配親生仔好痴線

男主我係無其他角用住先

新角基本速有無120

5覺115

光斧，光刺，光盾，光槍練滿一隊
我相信到時你係全ser最值得尊敬嘅玩家

諗緊追唔追埋張神器，用黎打女妖應該好正

咁pvp有啲難用

唔想用公廁好正常啫

練度夠隻隻都勁

我諗緊聖女 鈴兒 火鎗 火正太 刷golem 10

越王呃錢 ,你地昨日貼鬼老鼠 都己經好神
不過有得唔用公廁心態係好d for me

Pvp要轉神器最麻煩，pve用夾攻，pvp轉新神器

就好似聖女咁迫我用靈藥

課多80抽 點解會中呢隻

上百度見到有人課8單
0五星
1禮裝

下個po 亞服加rebirth